求救！ 電話入水去邊間整好？

去咗兩間都話整唔到
有冇高手介紹
想拎返d 相

咩機

Google 陳師傅整手機

我部6s入左 整翻好 雖然依家成日自己重開

識人做電話鋪

iPhone se

我要資料only

普通手機鋪5會洗機 整完iPhone backup落iCloud , 出返部新機入返個id 搞掂 （入水整黎嘥鳩氣

Iphone拎去街整，整返都曬氣
其實有Icould 你點會怕無相無資料

我之前部iphonex，又係入左水，係咁開唔到機，最後都係加錢換部翻新算，你拎出街整，未必整返好，到時拆過機，apple無保養換機。再者佢一定要幫你換底板，所以你d資料都係無曬。

佢不成功不收費 iPhone 要攞資料一定要開得翻部機

插落米缸兩日，work就work，唔work就係咁先
舖頭點同你整？一入水就total lost啦